香港唔適合選舉

建議欽點制

唔駛浪費咁多錢